有無人中意聽純音樂

諗野嗰陣聽 開心唔開心都聽 個人想靜嗰陣又聽 聽到入睡最正🎹🎼🎧

Try post rock

咁都有負評😂

呢d算唔算

有人聲應該唔算 不過幾好聽
有啲cytus feel

呢個先係

咁緊係算 save低先

大家share下有聽咩純音樂啦

呢d呢

好似電影配樂

我唔聽人聲。比人當異類

你係鐘意呢type

同埋其實無人聲 可以仲專心去做野

係 中意柔和啲舒服啲既

係 我家姐仲要話我聽純音樂扮哂野

勁鐘意聽住統音樂黎做功課同溫書 聽有個詞既歌會做唔到野

個世界係好安靜好正 比起平時更加專注到

會忍唔住跟住唱

應該要聽yiruma

已save

會聽電影啲soundtrack

留名，曾經有一排好鐘意聽movie soundtrack

TWFH X-ray dog

以前打機成日聽

再唔係就聽返千與千尋

仲有Her/One day啲soundtrack

Piano guys好正

j死

佢地既A thousand years 正

buckethead
多到聽唔哂

仲有呢個 我已經聽左幾年

有,我
個種清淡,輕快,唔需要歌詞既簡單,但又帶住一種莫名既傷感同無奈,個種sad好撚正

btw又係你,上親連登睇10個post,5個都係你開/見到你回

成個playlist都係鄭成河，聽咗年幾

千與千尋正呀 久石讓
係咩 我好悶嘛

我
聽開動畫、日劇、電影嘅純音樂
特別係天門、久石讓、植松伸夫
最近聽vocaloid嘅歌變成純音樂
同埋音樂盒版嘅純音樂（特別係久石讓個d歌）

聽純音樂先集中到

日本音樂家

快聽,我成日唔開心/打完J訓前聽
咁多個板本我覺得呢個最正,令人會好靜,靜落來,又會聽到湧現d回憶
有種洗滌心靈,真係好似套戲咁千尋出番來唔記得晒d野咁(當然做唔到),但會有種咁既感覺

1999,唔識形容 總知聽下,我真心最推薦呢首

八掛問下,唔答我都得,你幾歲,係咪讀緊書?

soundtrack

係讀緊書😂 聽緊啦

Hans Zimmer喎

好 聽日逐首聽下先

差唔多訓就zZz

推薦坂本龍一同久石讓
日本兩大作曲家
佢哋啲作品真係百聽不厭
坂本龍一嘅話我最鍾意Merry Christmas Mr. Lawrence 同Energy flow
久石讓就唔洗多講
吉卜力動畫嗰啲配樂首首都好出名

鐘意聽吹奏樂 唔知點解唔太鍾意拉弦啲聲

有無推介

龍貓同天空之城嗰啲係聽極唔厭

S.t.a.y
聽到個人窒息咁濟

間唔中認真做野/9hea就會播
個人會好專心focus翻做野
hea嗰陣又可以好relax

第一首

有時聽到好sad

有無JJ會聽ncs

除左River flows in you仲有無好推介

Ambient and Post-Rock

我 中意有好聽嘅旋律嘅純音樂

會入落手機出街聽

東方 原曲同同人都會聽

Two steps from hell 上面有巴打post咗

DJ Okawari 呢個應該幾出名

Unity 我諗幾都多人聽過

仲有好多 鍾意聽啲遊戲嘅BGM

純音樂

好少 覺得ncs入面好多都好嘈
本身都聽開band/metals
聽得多EDM/重electronic會覺得好嘈 個人好易攰同炆
然後就會搵翻acoustic/純音樂聽
無視intro outro 當佢係純音樂啦

近期我仲有特登搵album聽嘅e-music producer好似得翻kavinsky

幾鐘意第三個producer
聽過幾首唔知係咪single嘅歌 幾順耳 個風格聽一次已經好深刻

好撚鍾意

先推mono
[url]h
Mono係我第一隊聽無主音既band,
第一次聽真係好震撼,
原來有啲音樂係唔使有人唱唔寫圍撚住隻歌詞係咁揼佢背後有咩意思,
只要你靜靜地咁聽, 一路feel到係咩就係咩,
有最純粹最感性既體會就係
仲有World's End Girlfriend

就比較偏鋒少少實驗性較強,每隻碟都做到獨有一個世界氛圍出黎咁
合作隻碟都好精彩

Mouse On the Keys

Math Rock都有聽下
首先一定係Tfvsjs

唔知佢地係咪香港第一隊玩Math Rock玩到出名(雖然後黎間餐廳好似仲出名啲)
不過講水準我覺得佢地係香港最好一隊,
雙鼓節奏好強編曲彈性大, 啲旋律線性一路咁去唔悶之餘感覺好完整
Toe

Lite

About Tess

Mirror

大部分都係由Toe起係youtube9禁識番黎,
日本indie真係好多好野

見上面有爸打推介左DJ Okawari岩岩出左隻新碟都好正
鍾意既DJ Okawari既強烈推薦埋Nomak,

啲歌好有詩意
Haruka Nakamura

Raujika

re:plus

.que

最近最迷就係
Idealism

Nuages

求更多呢D 唔知叫乜

留名
post下我個list先

留名
Flower Dance 我至愛

居然有冇人講 kashiwa daisuke

唔知岩唔岩你聽

polyphia

咁多分享 今日慢慢聽 些些巴絲們

V.K. 都好正

中意 Earth's Teardrop

好好聽，求分享多啲